平野鈴子獲日本英語媒體Japan Forward評為日本女性代表人物之一

EMPRESS MASAKO-SAMA

At a young age, Masako-sama lived in Moscow and New York with her parents, and then moved back to Japan when she was eight. Masako-sama is fluent in English, German, and French, and graduated from Harvard University with a B.A. magna cum laude in economics. After returning to Japan, Masako-sama studied law at the University of Tokyo and was among three women who passed the Japanese Ministry of Foreign Affairs entrance exam. Masako-sama reigns Japan as the Empress, and is the mother of one daughter, Aiko-sama.

SHOKO KANAZAWA, Calligraphy Artist and Philanthropist

Shoko Kanazawa is the most famous calligrapher in Japan, and she may even be the most famous calligrapher in the world. Ironically, she may not even know this achievement. Kanazawa has written three Kanji of the Year with JAPAN Forward, and her second piece for 2019, “Prayer,” was donated to Kumamoto University, which suffered earthquakes and landslides in 2016.

YOSHIKO SAKURAI, Journalist and President of the Japan Institute for National Fundamentals

Yoshiko Sakurai is a pillar in Japan regarding progressive action, particularly in governmental affairs. A journalist by profession, Sakurai established the think tank Japan Institute for National Fundamentals in 2007 with the view of re-addressing fundamental issues that Japan faces.

HIYORI KON, Female Sumo Wrestler

The key protagonist in the Netflix short documentary, Little Miss Sumo, Hiyori Kon is pioneering a movement in sumo wrestling equality in Japan, where she hopes to establish a professional level for female sumo competition. Kon, originally from Aomori, graduates from Ritsumeikan University in the faculty of International Relations in the spring of 2020, and will be entering a company where she will be part of the sumo team. It’s the first time a woman will be accepted into the company team.

SHEILA CLIFFE, Kimono Researcher, Author, Stylist

Sheila Cliffe was born in Plymouth, England, in 1961, and relocated to Japan in 1985. She graduated from Suzunoya Kimono Gakuin and received a special award from Minzoku Ishou Bunka Fukyuu Kyoukai for her work in spreading kimono culture. Cliffe wears kimono regularly, and has earned a PhD in the study of kimono trends. She studied kimono fabric dyeing under Sassa Reiko, and teaches kimono culture and dressing.

Cliffe has spoken in Japan and in many other countries on kimono culture, and has published a book and articles in many journals. She has worked tirelessly in events in Japan and abroad to increase cultural understanding of Japan through spreading knowledge of kimono culture around the world.

SUZUKO HIRANO, Actress, Model, and Hong Kong Supporter

Suzuko Hirano, 25, is a theater actress and kimono model living in Chiba prefecture. She has trained in Japan’s traditional arts of urasenke chado (Japanese tea ceremony), ikeno ikebana (Japanese flower arranging), garaku (Japanese imperial court music), and ryuteki (Japanese flute) performance. Hirano claims she was just a regular person, but on June 13, she felt moved to do something about the dire situation in Hong Kong, found herself taking part in a protest for Hong Kong. For several weeks, Hirano led more protests and gave encouraging speeches in Japan. “To everyone in the world: stand up and fight, for freedom, for the next generation.”

Story Related to Suzuko Hirano:

INTERVIEW | Japanese Actress and Model Suzuko Hirano on Why She Supports Hong Kong Protesters

upup

出錢出力

Thank you 平野小姐

多謝平野小姐關注香港自由抗爭

日本仲有冇第2個有佢咁有心

Thank you 平野 san!!

其實大家推到佢上位既話以後係日本戰線可以輕鬆好多
唔洗下下都靠周庭

推

おめでとう鈴子さん

平野揾到白馬王子未

Push push push

推推推

感謝

希望好人一世平安

Up up

平野鈴子小姐

Push

Up up up

支持平野さん

幾時同周庭合作下搞日本戰線

thank you

おめでとう平野手足

我咪就係

おめでとう

一齊follow佢ig同subscribe佢youtube channel

ig仲未過3萬

已置頂

諗起一開始有人話佢是軍國主義份子，叫我地唔好同佢行咁埋

Congrats

人地又幫手打日本戰線又身體力行來參加遊行又拎成幾千個罩來
仲邊有位比人入

UP

相反呢類偽善女權西真係算9數:

Captain Marvel Brie Larson 撐《花木蘭》稱每個預告片都看到熱淚盈眶

大家可以like埋facebook page

仲有twitter

push

推已follow

住過newyork而家先知

希望可以點醒其他日豬

youtube channel淨係有幾百個subscriber
未subscribe嘅就快啲subscribe

大波就是美

twitter係？

佢真係幫到好盡 thank you

有時諗起中川翔子自稱愛香港但完全無出過聲

手足

平野さん

佢愛成龍咋啩

勁到無論

平野小姐

あいしてる！平野鈴子さん！

佢FB 專頁貼咗呢個post

佢好出力幫香港開日本戰線！